維迪李奧曲加 侯克賓施馬 費格遜沙夏

維迪李奧曲加 侯克賓施馬 費格遜沙夏
艾馬遜 雲加基斯普 李察士奧斯卡
巴夫斯 梅菲加美路 基奧特巴查
尼迪迪蘇甘保卡斯米路 馬里奧古沙

迪亞馬基斯 盧卡斯紐亞 魯爾費拉拿
艾奧亞 文加拉高普 泰法路阿拉巴
干斯卡奧奧達文迪 施丹亨利基亞利殊
阿仙奴 利馬普巴舒姆沙
杜格拉斯奧利亞

嗯~森美不似趙薇 鄧智偉 古巨基
道別不可陳慧琳 不管有劉德華

忘掉愛過的他

郭富城嘅弱？

有冇唱到

陳奕迅 - 愛得太遲

最欣賞你比心機賣顏色

填

靚唔靚

要搵甲乙丙茂

靚

由此可見你係真絲